G20團隊想大家幫手： 將舉行一個強國大壽賀佢老母活動！！

【震驚七十億人！G20團隊呈獻：眾籌熱烈祝賀中国70大壽】

當今世界強國—中国即將迎接七十歲大壽，相信各位香港人也非常期待和興奮。

特首林鄭月娥宣布撤回《逃犯修訂條例草案》，妄圖使香港人讓步，放棄抗爭，不再堅持五大訴求。但當我們念及在太子站、新屋嶺等多地發生無法無天的警暴，眼見沒有民主的制度能如此快速地崩壞，我們香港人只會更加堅定地抗爭，絕不輕言放棄。

早前，林鄭月娥為了中共的面子，竟公然警告美國絕對不能以《香港人權與民主法案》干預特區事務。作為愛国港人之一，我等又怎能不向強大的国家表達濃濃情懷？

所以我們G20團隊決定：
強国大壽，賀佢老母！

我們現以眾籌集資的方式，為大家最敬愛、最偉大的中国登一系列祝賀廣告慶祝生日。為進一步向全世界表達我們的心意，祝賀廣告將會登上各大網上平台及外國報章！

近日，政府亦開始抄襲我們，以登報手段在世界各國散播消息，藉此「維穩」，故此我們希望是次計劃能成為全香港人向中共和特區政府的一次表態。不論捐款金額多少，都是一份心意，都是香港人一把重要的聲音。

我們誠邀大家參與是次眾籌，有意者可到以下網站捐款：

希望大家多多支持，讓香港人的愛国情懷傳遍整個世界！

P.S. G20 628眾籌全球登報結算記錄已可於 查閱

Q & A:

Q1: 是次眾籌的目的是什麼?
A: 為慶賀中国七十大壽，團隊希望製作一系列廣告登上各大社交平台、報章及網上媒體以表達香港人的心意。團隊過往的行動以登報為主，但聽取各位建議後，我們將會與數碼媒體方面專業人士作出新嘗試，敬請期待。

Q2: 上一次眾籌的會計記錄尚未發佈，現在又再開始眾籌？
A: G20 628的正式會計紀錄如上文所述經已發佈，詳細請參閱上面的網址。至於與攬炒團隊合作的819登報，基金由攬炒團隊全數管理，G20只協助登報相關之工作，相信攬炒團隊會努力整理帳目，再適時公佈。

Q3: 是次眾籌金額目標是多少？
A: 整合過往眾籌經驗所得，今次目標為大約八百萬港元。

Q4: 是次眾籌的餘款會怎麼處理？
A: 上次眾籌後有不同聲音表示希望餘款可以幫助其他組織，所以是次眾籌的餘款將捐贈予星火同盟抗爭支援。

推

已課金

幫手推

正呀....之前開POST叫好多人支持
就係等你地出手

推呀！！！！！

推 課金

大力一推

推
戒煙慳左啲錢係時候用黎課金啦

Shut up and take my money

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

毋忘721！

已課！

想問下今次個 unit係港幣定美金？

推!

幫推